有冇人鍾意食燒味鋪紅燒雞翼

整得入味果啲真係好撚正
不過愈來愈少

係咪橙色嗰啲
勁好食